五年定一個月

每個星期都會有前線坐五年，你地班大人忍心咩？

警暴同政府既施政，相信大家係呢五個月都睇得到，
「和平抗爭係無用」，直至大家都接受「勇武派」 ，呢個轉變係對於香港人係好難得。
但作為「和理非」，知道包伏重，要養家。
企唔到前線，講到底都係怕被捕。
但有冇諗過你啲仔女，他朝一日成為「前線」，最終都係成為被捕人士之一，咁你多年既心血，都會化為烏有。

既然怕被捕，不如直接罷工、罷市。呢樣唔會坐監啦
驚冇用？ 罷得一日，梗係冇用。罷工要長期影響個市，先有用

五年搵既錢以至年輕人對社會貢獻，用黎緊五年修復香港都已經足夠，償還一個月罷工、罷市同罷課既影響 。

所以黎緊罷工，想你地班大人諗清楚。

推呀

推

甴近平